話物管好做既係一世奴隸

講就講番五日工，其實7x24小時on call
個上司，老細A字膊既話自己食曬屎都要笑住話多謝曬好好味
見過有同事平時勤力日日OT，但有次凌晨無聽e call，就俾老闆針對最後迫佢遞信
真係狗也不屌既奴隸工

垃圾老細跟黎都徒氣喇
最多咪睇錢做人
物咩物唔物管呀
樓主自己醒水好喇

保安就保安啦 物管

疫情下唔敢遞

其實係，坐office既保安

物管只限全程縮喺office嘅人
其他都只係保安

仲慘過it support

全部都話要跟程序
阿姐阿叔老屎忽樣，係咪多藍c

真 好撚多藍絲

20幾歲既黃，30歲以上全藍

唔撚想做呢行

d人貪人工都算ok

無事好地地，一有事就屌到上天花板

真，見疫情下難揾工先做住先

真

前世作既孽，今世做物業。

諗住做幾耐

想做夠一年就走，日日ot, 來回車程每日四個鐘，日日返工返屋企

之後做返物管還是轉行?

做番d 近d既物管掛

但係你講到奴隸工 但轉工又搵返物管

轉完行先出post 啦，無乜說服力

你做過呢行?

邊個話物管好做？
據我所知都只係聽過物管地獄
從來冇人話好做

物管是黑警管的,高層荀位皆黑警..中層亦是.
只有前線-真保安,是正經正常人.
出巡是偷懶蛇王的堂皇借口,卸責,吊下屬,是職業病.
建議.加強自我心理質素,對那些所謂"上司"的瘋顛發爛咋的行為,不要上心,要左耳入右耳出,視而不見.只管做好兩件事:出糧同放工.不要怕被炒.大家不是有攬炒的準備嗎? 留返那些工作給牠們和牠們的新香港同胞吧.牠們終會狗咬狗骨.死路一條.

行行都話自己做狗，有幾多個真係轉行

不如話行行都唔好做

以為你講保安

物管係勁多廢人……
由其做足10幾20年都仲係掛名apm果d …
廢撚到仆街

廢下廢下逗人工 幾好wo

PUSH

好似d工程部阿叔阿伯

做夠10-20年人工高過pm / apm

好多時左手交右手, 結果做左幾年都冇咩實質野學到
最慘有事要24小時on call
AL都要覆wtsapp

巴打，之前你d post都話物管好過地盤，你係咪之前行sch A之後入物管

冇前途嘅行業

係，地盤俾男人屌老母，物管俾女人迫害

年青人千祈唔好做物管PO，做po 係狗也不如，無野學之餘仲要被客當狗咁屌
想hea 可以做保安
想有啲野學就做mo 、技工
想搏殺就做leasing
做po係萬劫不復
行出物管呢行仲有大把工㨂
千其唔好被人水去做po,覺得易入就做住先

仲要人工低

其實衰撚過保安

我果邊apo, degree fg 15k

fg 15k差不多啦

唔怕裁員 唔怕中年失業 半份政府工咁
仲想點

差佬退休開的，你想點黃

香港無一個行業比物管更on9
大學生，返工日常係上樓幫人睇屎坑點漏水
間中又要幫看更頂位巡樓
初一至初三要返去屋苑扮開心睇舞獅
夜媽媽要返公司巡樓掛名做夜巡
初入職份糧連一個正式看更都不如
隔個星期就要開夜會
陪班阿伯阿嬸開法團會議
要明白做得法團委員，10個有9個都係不負責任9up
唔夠人講就撻你一句：我做義工架咋
咁就乜9都唔洗理，管理處職員食晒
假如你犯賤 咁都頂得順
唔好開心住，惡夢先岩岩開始
因為總有d更on9既同行勸你讀書
洗10萬8萬讀張物管cert
然後成班同學on99打晒飛機覺得物管係專業
專唔專業就自己諗
但人工肯撚定唔係專業人士果個水平囉
扮乜野專業啫？咪又係行內有班老屎忽
成立個濕鳩學會cap班後生仔水
人唔笑狗都吠
最慘係做左幾年，洗濕個頭
走又走唔到
一世到退休都係奶班on9法團袋底
做雞引d客開心，都話可以賺得多
賺夠仲可以洗底從良
做物管？法團永遠覺得你係門口狗
發達唔洗諗，餓又餓唔死
你諗下，將來你要去見女友家長，未來外母問你做邊行
你又要吞吞吐吐唔知點講好
哦，咩話？物業管理？咩黎架？搵幾多呀？
屌，原來係樓下管理處果種呀？
你係女仔既父母，你會點諗？
將心比己，有d野呃自己，係呃唔到一世
趁仲有小小青春，轉行啦

轉行定轉公司？

物管三大種類：住宅，商場，商/工廈
有法團既一定係最on9

唔知做咩好🥺

其實物管真心算好好做，以前實習做過，d人人都算冇乜野做，又有時間出去行下，久唔久出下標書咁樣

而家疫情做住宅 班住戶係咪仲癲

唔係好高架炸

實情係係香港，除了某啲行業，大部分都做狗只係做快樂的狗還是做撚死的狗

風火水車好好搵

做咩工都唔會ot
ot即係你廢

依個時勢，後生仔女入到去叫做有份工，但讀返張cert後好即走人啦

想請教下呢行其實一個U GRAD畢業醒醒目目做十年左右大概有幾錢, 成日覺得自己低估左呢行既人工.

就算你對上個經理係黃又點
日日對住班保安同高層都藍到黑 真係人都癲

考埋個牌做到apm咪3萬頭
有冇得再上就睇自己造化

thanks bro，咁睇真係雞肋

岩岩畢業唔知做乜工好 入左物管
同你講既完全一樣
所有野機械式咁 日日悶到仆街 做左半年都無quit左

其實真係幾撚hea
由其淨係管間無乜人流既商廈

我都係禁 fg 入職新人都冇得準時走

總之唔好接觸住宅盤
無法團係唔仆街

但最多vacancy 就係住宅

好想做商廈

因為住宅最惡做
入行門檻又極低
真係無辦法要做
都做甲級寫字樓/大型商場

u grad做野又正正常常
十年點都升到pm啦
40k左右
依行好多低學歷/怪人墊你底

10年升到pm
算好快
一個大型屋苑，或者一個咁上下伙數嘅portfolio
主任可以有5-6個
經理 （唔計am) 得1個
有數得計

信和出名出手低，但肯俾title
3-4年經驗都可以入去做am
但人工等如出面一個so

仲有果啲3-4線垃圾物管公司
2-3萬 話叫人做pm 果啲就另計啦

大學乞食科 唔做物管可以做咩

跟本衰過做狗，比人屌都要笑住回應

究竟社會地位低成點先會去做？做人做到咁不如死左去

正常u grad
肯轉工肯讀書
做野正正常常
10年升pm都好合理
已經唔計mt果班
條件好少少既
都轉哂行/入HO
個競爭其實唔大

巴打你應該唔係做物管

HO人工都唔係高，而且因為公屋管理處外判
已經得好少位
而且我接近一世無得升
入去都係for 養老，u grad好少會揀

競爭大唔大就好難講

讀書？咪就係讀完都係升am /m 逗3萬幾
以需要讀post grad course 嘅行業黎講
回報相對係好低
唯一可取嘅係，易入行，你u grad乜科都做得，所以阿豬阿狗都當物管係水泡，尤其經濟下行時，所以in general 競爭唔小的，你見每個月連登都有po問物管，就知多人想試伏

打多咗「我」字
我以前做過
之後轉去溝埋survey+ leasing+prop mgt
依家已經完全脫離prop mgt
但有時諗人返轉頭都好後悔浪費咗幾年俾物管

我做左3年po
依家入左政府
可能我做大公司
見d pm醒目又presentable
好多都係30頭
其實都係睇人姐
HO就大把u grad 9沖
上到max都高過唔少spm
最多咪騎牛揾馬

你3年po再入去ho做咩位？可以max pt 有over 5皮野？？